請支持大丁新CHANNEL！

哭了

碎

你

田母

唔撚跟隊型

老

母

睇到佢依家咁都幾慘

這部影片無法使用

睇唔到